	Інсталюй nodeJS
	інсталюй gulp (npm gulp install -g) запускаєш будь-де, це установка gulp глобально
	
	у папці проекту в командному рядку виконуєш
	
	npm install
		(має стояти nodeJS до цього, це установить всі dependens)
	gulp
		(оскільки browser-sync ще не додав, то після того як gulp закінчить зборку зайди в папку public і відкрий index.html)


					!!!Працюй!!!       
					p.s. Олег Пшик Scorpio-Studio ©
